【7月30日今晚香港時間9點】日本版人權法終於有眉目！！一齊加速推到上trend

突發！日本戰線全民感謝祭

唔同國家都陸陸續續因為支那監生通過國安法而開始有所動作
係各位香港人屌緊無限咁多野，國安又開始行動既同時, 日本既手足成功推動國會議員去支持訂立人權法!

佢地分別係：（以下全部都係議員） 山尾志桜里 中谷元 長島昭久 有村治子 藤末健三 山田宏 桜井周 井上一徳 串田誠一 ←唔該同我認住佢地！！

是咁的，有一班日本議員組成左JPAC(Japan Parliamentary Alliance on China, 對中政策國會議員聯盟)
而喺發佈會上，JPAC公佈左日本版嘅人權法案嘅建議案嘅同時，佢地同時建議咗一個針對香港人嘅救生艇計劃

計劃內容

1. 人權法
- 條例並非只對應香港，而是對違反國際人權法者，而日本唔可以坐視不理嘅為所進行的制裁行動
- 對有違人權法人士進行凍結資產
- 拒絶有違人權法人士入國或遞解出境
- 對受害者進行支援行動
簡單啲黎講即係班仆街以後冇撚得黎日本而且手足可以得到支援！！

2. 救生艇計劃

- 自民黨中谷元表示，成員將跨黨派合作，協助港人以及制止北京違反人權。
- 組織亦計劃要求政府放寬港人留日工作簽證申請條件，以及延長港人免簽證留日期限。
- 山尾志桜里亦表示，如有國安法相關的案件要求日本引渡香港人，希望日本政府可以清楚拒絕。她表示，未必一定能全面取消引渡協議，但會完善搜查程序，盡力保護香港人。

詳細記招報導內容請參考立場新聞↓

We need your help!!!
我地在日既香港人係到呼籲各位連登仔今晚香港時間9點一齊推
#対中政策に関する国会議員連盟
#JPAC
#ThankYouJapan
呢3個hashtag上twitter trend等日本既議員都知道香港人有留意佢地，令更多議員支持人權法，加速法案通過生效！！
人地冒住犯國安法第38條幫緊我地

Tweet既內容交比各位連登仔自由發fight!!
記得加
#対中政策に関する国会議員連盟
#JPAC
#ThankYouJapan

又或者用我地既日文TEMPLATE
日本国会議員の皆さん、香港を応援していただきありがとうございます。どうか力をお貸しください

#対中政策に関する国会議員連盟 #JPAC #ThankYouJapan
中文翻譯：
各位日本國會議員，感謝你地支持香港。請拍爛檔幫幫我地

內容點都好記得加hashtag!! (好重要所以要講3次!!!)

廢話講完各位連登仔開波做野
仲有麻煩各位唔該記住呢班議員（我地既大恩人）既名！！

期待日本出手救香港人

推

收到 留個名先

三萬, thx

感謝祭 仲要幅圖咁靚！

如果制裁到啲黑驚同家屬全部冇得去日本應該對佢地嚟講比處死更難受

日本戰線先最重要
禁所有警察高官去日本

及其直繫家屬

狗乸無得去日本

自推先
恭喜警嫂冇得去日本

推到9點